訓唔著阿屌

12點仲要上堂。屌

早於。
我剛剛訓醒。
精神奕奕準備番工